# How-To. Короткие инструкции для конкретных задач 

## Как создавать .doc-файлы?

Вордовские файлы в Фолианте создаёт Pandoc - тот же бэкенд, который создаёт PDF. Но только он создаёт не .doc, а .docx. При попытке создать .doc-файл, вы увидите сообщение "No backend availible for doc". Поэтому правильная команда будет такая:

```sh
$ foliant make docx
```

## Как в редакторе Atom сохранять .md-файлы с русским текстом?

Если вы создаёте .md-файлы с помощью редактора Atom и заметили, что файлы, в которых присутствуют кириллические символы, не сохраняются, вам стоит запустить редактор Atom в безопасном режиме:

```sh
$ atom --safe
```

Не нашли ответ на свой вопрос? Задайте его тут: [https://t.me/foliantdocs](https://t.me/foliantdocs)
